[突發有圖] 聽日有戲院上映復仇者聯盟4優先場

呃你地喳傻鳩

屌你老母

單機啦你

你老母就真係俾人上啦今鋪

鬼信咩入嚟俾負評炸

入來話你知無信過

不誠實使用電腦

佢老母聽日有優先場比人上24號再正式比人上

聽日先預售, 其實預售都遲了

不誠實使用大腦